[墨香私服] 有無人有興趣一齊玩個墨香私服?

呢排WFH無咩野做, 上網搵左隻墨香私服SETTING幾好
所有百寶可以用掛機拎既金幣買
裝有分 普通裝-->VIP裝-->VVIP裝(最強)
VIP裝可以係GAME入面自己合
而VVIP就要課金
VVIP套裝宜家優惠價500HKD就有 課完就已經係全服最勁既裝 可以立即打交

宜家成個SER都係大馬仔 有無香港巴打同我一齊入去玩
開番個光復香港公會
去打尻大馬仔!!

官網:

每隔一排又有人上嚟搵食

成個SER都係大馬仔 個GM都係大馬仔
我係想多D香港人入去一齊玩姐

推

好似都ok
有無人一齊玩？

VIP裝

岩岩開始玩

VVVVVIP裝

VVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVIP裝

多唔多人玩?

仲玩5玩到

玩5到